今日赤口 獌狗朗狗，你老母比狗屌

打錯咗

比狗屌即係亂淪

係，你屌主人

王生
你屌女算唔算亂倫

agger support

咁c朗都無犯雞姦
俾條女犯人獸交